終於有人大大聲講Poly係狗非法禁錮

Day1開post講冇人理
響學校D狗圍乜撚, 擺明係人道危機呀

桐叔?

係

佢話無罪推定

ppp

推